「光復創意台。」－譚耀宗

作為高登已經流連創意台嘅毒撚
眼見創意台嘅創意文化真係失色不少
而家淨係得返啲歌詞post
機會嚟啦
痰尿盅俾埋材料大家

光復創意台
下面見

先貼為敬
事隔多年

[反國安法]"反詩"兩首